黃大仙係咪以後宵禁?

燒下衣 係公園玩下都放2隻狗出黎吠9人

宗教活動都唔得?

又話人非法集會

屌你老母差D咬撚到記者

又舉咩旗呀

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

收皮啦警犬